====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Conçu de manière stratifiée et inscrit dans une géographie , ce paysage a pour fonction d ' apprivoiser le site , de rendre palpable sa future utilisation , d ' y faire pénétrer les usagers — ce qui est d ' autant plus intéressant que le terrain est de grande taille , opaque et «impénétrable» .
Tokens having emotion: [ intéressant ]
Lemmas having emotion: [ intéressant ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéressant ]
Lemmas having emotion: [ intéressant ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

